如果YOASOBI唱慢d會唔會唔紅？

佢好似要唱快先紅

The Home Take仲好聽過原版